覺唔覺得繁忙時間炒車班人好仆街？

自己衰累成村人
應該拎去打靶

特別係高速炒果d根本唔應該揸車

一早一晚 屯門公路都炒
屌你老母

屯門公路塞撚緊
唔識揸咪撚揸啦你老母閪

應該永久釘牌

深井班仆街
我屌撚哂你地老母臭閪

我架巴士冷氣好柒凍呀屌你老母

屌那星太子番屯門用成粒幾鐘

阻撚著地球轉

今朝真係痴撚線

8點4出門口 9點9到荃灣
痴撚線 整多幾日都係咁我搵份屯門既工算

x2
屌我搭車返天水圍
經汀九橋
都要塞埋一份

今朝返工又係塞車 塞撚到大欖隧道入面

又塞啦屌你老母

祝車手死全家+絕子絕孫

Where

長青隧道返新界方向

九族當誅啦班化閪。。。
佢老母唔炒唔塞唔撚安落

次撚次都係深井個位
我屌撚爆你班深井友老母臭閪呀

手車廢
又要學人揸車
死返去老母閪窿入面啦

人地想炒嫁咩

唔係唔比你炒
但唔該唔好返工放工時間先黎炒
你一個人累成村人點計
閒日你點炒理撚得你

屯門友一齊出黎屌撚爆呢班臭化閪

你話炒屯門公路,你都可以賴條路多彎
但而家係汀九橋一條大直路都炒係做乜撚野?

捱過汀九撞車位，屯門公路都未入到又塞過

車手呀，咩位都炒得架啦班撚樣

坐兩粒鐘車

汀九炒完車嗰班人仲要係條路度笑

屌你成架停咗

過咗深井第二個撞車位，求吓唔好有第三個

龍翔道

嘩嘩嘩 知道自已廢 應付唔到peak hour d 車就咪撚渣啦。。。

所以我話一炒就自已撞車死撚左去， 無下次機會

祝班車主永世傷殘 百病纏身

6:15 灣仔上車
19:50 終於入到屯門

上水塞車冇得輸

早上啊

試過

行過d司機: 渣ga

我:咁我手車係唔好丫嘛

塞撚到字都打錯 夜晚6:15啊

行路撚

屌你老母朝早又黎過 龍翔道

情人節又塞啦屌你老母

今日都要塞車恰鳩毒撚
我屌你老母啊

我想返屋企毒呀屌你

深井又塞了
點解個天仲未收班仆街車手

又無苦主啊

落地獄啦班撚樣

又塞嗎

汀九又塞

屌奶星